台調查局：中國網軍假冒台灣網友攻擊譚德塞

在台北，法務部調查局表示，查獲大陸網軍假冒台灣網民攻擊世界衛生組織總幹事譚德塞，將於今日稍後召開記者會說明。

譚德塞早前在世衛日內瓦總部的例行記者會上，指責台灣過去3個月對他人身攻擊。台灣的外交部門提出嚴正抗議，要求譚德塞立即更正毫無依據的指控並道歉。蔡英文總統亦對於台灣被指控發動種族歧視攻擊的言論，表達強烈抗議。她說，計劃邀請譚德塞訪問台灣，感受台灣人民如何努力在遭受歧視和孤立之中，堅持走向世界、貢獻國際社會。

識玩